男仔矮同樣衰，唔好曬時間

基本上唔會有女，有既都唔會係你中意，唯有下世投個好啲既基因

自己165，樣唔係特別好，無哂辦法，無得唔放棄

唔係啊 我覺得你幾好啊
有自知之明

大是大非出埋D廢post

165靚仔唔係問題

起下底block得
弱智 次次大事大非出on9 post
同d人依家po食野好開心啊 之類一樣

雖然知煩小樣係好，但總係有種唔甘心既感覺

咁我真係唔識玩了

無market ，唔甘心就一定，但係無計，我諗唔到有咩方法幫到自己

重點係你樣衰
見過大把矮仔但靚仔拖住條靚女

唔關事，我性格好好，但外在既野過唔到關

而家唯一平衡心理係去141，無計真係

有兩層樓揸手係咪變特快有女呢？

我講野重好叻添，次次都傾幾個中電

無用的，樣同高度先最緊要

其實相處舒服已經係好啦

睇下果個女仔係咩人姐

睇你有幾錢啫⋯⋯

曾經有人同我講個，你追重可能有機會有，唔追就一定無
但諗深啲無條件，你追咩者追自尋煩惱
而家係覺得唔甘心，無其他特別感受

其實個個都係咁

我未見個有女唔睇樣同高

有錢無用架，如果你覺得有，可能你係條女既類型

啱呀 所以已經疊埋心水做毒撚

其實簡單啲，溝女都係講公式，從來女都係唔使溝，基本上佢同你講心事都知出左事

但係959又身痕，可以點搞？

條女受，真係好快，唔受即係無feel

但係自身條件跟本無得做選擇，所以放棄

人地高，企係街，就算普通樣，真係好多人埋去拎電話

放棄呢個決定要好大勇氣，希望今次可以

有幾可見175打上會無拖拍，跟本人生贏家

王祖藍？

唔啦，快30歲，覺得無謂，無結果，係怕959又走去想識，好想永久停左佢，因為知追親都無可能，唔想再為呢啲野煩

私樓，有

馬雲

試過叫雞被彈鐘未呀？

未就唔算好嚴峻啫

個啲係靠名氣，香港女仔已經唔算現實

男高玩哂

佢100%靠錢

我係街識，都係衰多

膽我有，錢我有，係外表高度，無入場卷無得玩
香港女仔現實係呢度

又係呢啲垃圾呻吟post
果然老鼠屎永遠都會存在

垃圾呻吟post？鬥搵錢叻多好無？

屌你屈哂全港港女，唔係個個女仔都介意囉
利申：真絲，唔介意男朋友同我一樣高

又係呢d香港01 on9價值觀

唔怕，其實香港女仔好多好肯挨，你樣同高過到都好肯比機會你一齊努力，雙反入唔到場就之後既野唔使再傾

鍾意咗個163 又唔靚仔嘅
佢唔要我咋嘛

女人講野都好信既，口講一套心另一套係基本

我又係

sorry，鍾意咗成半年係人地唔要我

淨係識拖 又話咩好多因素唔咁快一齊住
想斬攬 又唔捨得

有大JJ就食到女

難怪你溝唔到女 睇你出d post就知

咁我唔知你，但9成人都係向上望，唔會搵個一樣禁高禁大

啱呀，唔甘心咁快放棄
但拖住人個啲好撚仆街

點解呀？

有錢玩晒

唉
矮但靚仔都叫好啲
但樣衰真係可以收收皮

利申：中哂

除非你身家有番咁上下，例如有2棟獨立屋....

咁你都識講，起碼仲有1成嘅女仔會搵你呢類型男人

屍君同蝗蛆藍？

窮矮醜柒毒

你唔係冇女溝,你係冇得溝靚女啫

錯啦，拖住人個啲無仆街。從來都係話自主世界，你有選擇權，你係可以走可以放棄，人地無仆街，你自己落搭者

I dont need 熄匙

gov fk me every day

算啦。唔曬時間啦，覺得唔值，係唔甘心者，人人都有得結到婚

無錯

高d 條jj 係咪都大條d ?

冇自信先輸

哈，咁我唔識講點有自信

自卑係原罪
我夠165 又唔靚仔 都拍過幾次拖啦

咁我都有拍個，但係唔中意全部，咁你話有咩意思，所以先話想放棄，唔再去投資呢樣野，明未

最前線d女出哂水

矮ok 但係身型要橫啲 少肥
最後都係嗰句
有錢有咩女溝唔到

靓女通常比狗屌，你有希望

靓你老母

825荃葵青遊行

真的嗎

多謝巴打提醒

深表認同

一係賺大錢 娶返個高質靚女
咁下一代啲gene拉返高

又無錢又樣衰又矮 真係唔好曬錢曬時間溝女
你下一代又樣衰又矮 又係痛苦

不如自己去下旅行 出去玩下仲好

得175 中上樣都好自卑

巴打利害 咁都留意到

你老母好靓？

女神級？

我就係呢種 好撚柒wo
真心似小拳石

想討論嘅巴打
不推文回覆thx

橫啲就好
矮又好大隻就不了

巴打唔好咁灰啦 總有女仔唔介意你高度 係真心中意你
利申 絲 都中意左個165

搵到錢自然唔會做黃啦

香港啲女唔高啦

已block

call g

唯一出路只有練大隻

殘體

我個ex都笑我細粒

去整容啦

專心讀書 用晒時間進修英+西班牙文 賺到錢自然有女
不務正業又怨天怨地但又繼續溝女心態當然無

我都係164到，樣子過得去都拍過好多次拖
玩apps都食過唔少女

所以爸打矮都唔緊要，樣執正企理做下尖就得

點解呢啲濕尻thread都上到熱門?

唔啦，退出

男仔係黎 樣衰真係冇問題
最重要係外向 talkative

經驗之談

有巨撚 可能有得搭救

其實樣同高是但衰一樣都可以收皮

建議可以做個勇敢既香港人 對抗政府 一定加爆分

165好矮咩

是但衰一樣都可以收皮? 咁又唔係咁話

180 樣衰 ,
165 靚仔
都可以好型

但165 樣衰 就真係難啲

d女鐘意高多過靚仔 又矮又樣衰就真係睇錢

點解連登d人咁極瑞 得靚仔同樣衰 冇中等既

所以生得矮已經係原罪 醜唔醜都不重要

咪係，同支那人打緊仗，佢仲淨係掛住溝女。

幾多十萬個166先有一個？

我未夠160 男朋友應該矮我啲啲
不過係真係靚仔 我本身都唔介意身高
上一任都係163左右 樣都麻麻
相處舒服咪得 唔好諗咁多

利申樣唔算差

Block 得
好多16x 前線手足好撚型
敢企上去charm 過180靚仔冷氣軍師

我都係肥柒毒矮窮醜

唔睇以為講緊我

165 樣中上 試過同時3條女

之前試過同女仔表白，佢話我肥柒毒矮窮醜，寧願同性戀都唔會揀我

知道了

做警察啱曬

咪撚on9啦 人好要求唔咁高都有拖拍啦 怨喎

就係差個1cm嘛 屌

圖呢

善用不推文

有冇咁直接阿 會想死

樣同身高係整定

但文化內涵修養係後天

記住，生得矮柒既人要知道你要搵既係一個欣賞你既人而唔係成為一個受歡迎既人

唔好放棄，如果唔係既話你一世都係一個矮柒頭

樣衰認同

矮就有保留

利申 矮撚

做過勇武唔同講法
我愛勇武

係

你有女？ 矮撚要配返咁上下身高

我有fd 條仔165都無
樣又差 咬住我朋友唔放

可能以後冇下個 打死捉住先

160
就30
童顏
乖
無車無樓
22k
有冇人接手

屌，男仔仲介意女仔外表啦....

好人唔會話自己好人，所以你一定係⋯⋯

ex身高15x 矮過我⋯⋯

放棄啦

岩, 不過若你有錢既話, 可以COVER哂呢兩個缺點

吾一定小弟窮矮柒都溝到女，其實最重要係幽默識講野就無問題

7-8/10 嘅女都會睇經濟狀況

做下運動打下機 有嘢忙就自然唔會理其他事

唔洗咁灰心喎 我男朋友都係165 樣都麻麻
啱啱拍拖仲毒毒地
依加咪又係同我拍咗兩年幾
加油啊巴打

唔洗灰喎

我男朋友又矮又樣衰但係我好愛佢喎

好彩我有178-180高
樣就比普通好少少姐

屌 我15歲就明白e個道理 所以一直都唔會對女性有好感